網上見到呢個$134芫荽點心放題，好正咁有無人試過？

【點心放題2021】由即日至5月31日，利寶閣推出$134點心放題，主打全新芫荽系列，此外還有多達40款點心小食、粥粉麵及甜品全部即叫即做，任點任食2小時。每位更獲送原隻鮑魚酥、花膠灌湯餃、椒鹽大虎蝦乙份。於網上預訂利寶閣2小時點心放題可享85折優惠，逢星期四至二，成人$134，小童更享半價優惠即$67，供應時段為星期一至日午巿11:00-16:00。

除左芫荽點心，仲有勁多款野食+甜品

臭閪放題

🤮

我平時會就咁炒芫荽黎食，最強既蔬菜

起底就知樓主五毛成日上嚟幫藍店宣傳 blocked

5毛介紹完pizza hut同itamama 今次到利寶閣

賺藍店錢壯大黃圈啊

真心唔知....岩岩睇FB見人介紹見咁特別

我中意食莞荽都覺得想嘔